請問有冇巴打/絲打肯放容祖兒演唱會飛？

請問有冇巴打/絲打肯放容祖兒演唱會飛？

仲收唔收?

收，how much

有兩張 580 23/8

Tg

tg 傾，只收dd車馬費

Push

有冇機會有3張飛？

想收兩張
Tg:

想收兩張 980

想收兩張

放容祖兒演唱會飛
8月5號 頭場 $580 49段 29行 四連

8月6號 $580 60段 32行 二連

tg傾:

Tg:

買咗8月17號飛單機去睇容祖兒，但有事撞咗期
求換17號之前任何日子嘅飛，有意Tg DM

求各位大大高抬貴手

放容祖兒 5/8 頭場 $380 位置 1張

有意 tg :

放
7/8
14/8
2/4連 $380